林慧韡將香港出賣 由始至終都不表態

隻字不提逃犯條例 決意要食兩家茶禮
曾經想過改變世界 依家玩緊完美世界

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部同我睇左佢

唔想再見到條垃圾

bot？ 4點幾都秒回

杯葛, unsub, 唔睇

冇必要再提佢

咩人黎？

欺世盜名林姓賣港賊人

算啦好撚煩表唔表態又點都講左成個月
早啲訓 準備聽日好過啦

林鄭老公？

咪撚提佢啦

我要佢永不翻身

google埋都無佢囉
邊個黎

賣港嗰個係林鄭
要鬧都唔好鬧錯嘢
佢邊有咁勁出賣到香港
個台得D廢青睇

原來係達哥自膠

真係煩撚到震
屌你老母花成個月心機去關注一個藝人取向
好喇當佢支持送中喇咁又點
唔好睇佢個台囉就係咁簡單
係都要搞到逼人同你同一陣線
唔出聲/唔岩聽就圍攻屌晒老母咁
唔怪得啲人話連登多廢青
唔該樓主早啲訓 聽日準備好帶齊野
做下實事好過啦
唔好浪費大家心機時間

唔好再叫佢達哥 達哥只有一個 就係劉以達

你段野我以為講緊cc台呀

反對
林慧韡
林鄭
林溢欣

乜歌

而家無必要提呢D無謂人
等佢夠膽開台蒲頭再屌鳩佢都唔遲

落難個時咪兄弟囉，紅左呢就契弟架啦

多謝達哥「一直關注事件」

只可以屌一個？

佢洗緊d o靚仔腦唔屌得？